白色衫有漬點算

呢啲咩漬黎 點先整走到

已經第二件了

整多幾撻扮迷彩

買第三件

下世小心啲

救下件衫啦

漂唔漂走到啲漬呢

你射咗上去問人咩漬

可以試下用碧蓮

我都想知咩漬黎